加拿大Master

想知有無人GPA唔過3都收到加拿大Master offer？係咪有工作驗就唔洗咁高分？

小弟做左8年野 3大 2nd low 畢業